依家了解到讀書既重要性

小弟不才 靜係hd grad 你地走得好走 我依家後悔都冇用

大把大學生唔走

生於斯 長於斯 死於斯

有得揀 好過冇得揀

我dse都未開post

唔洗分咁細 大家都係垃圾

考水電移啦